與其追究個人責任，不如要求建立健全制度，以絕後患

睇緊醫護界及法律界個記者會，好同意其中一名醫生嘅睇法
不論係網上攻擊護士、警犬又好
迫切性都唔及於要求政府、醫管局等各個組織建立一個獨立嘅調查委員會
建立一套完整嘅機制嚟抗衡警察過大、警察濫權嘅系統
從制度上捍衛、確保 專業人員，包括醫護人員，甚至警察有遵守本身嘅專業倫理
重建公眾對於醫護、對於警察，對於成個體制嘅信心
依樣先係真正有助於修補社會修補嘅方法